Загрузите проект.

Перейдите в директорию docker/

```
  cd docker/
```

Запустите команду, которая развернёт приложение:

```
  docker compose up -d 
```

Приложение будет доступно по адресу:

```
  localhost:8000/
```

Используйте коллекцию postman для обращения к реализованным эндпоинтам
